【武漢肺炎】傳李文亮妻懷二胎染病反送中運動曾做「14億護旗手」

香港反送中運動於去年6月引爆後，李文亮也曾做過「護旗手」，於去年8月4日貼上「五星紅旗有14億護旗手。」同年11月，也為力撐香港建制派議員梁美芬，轉發網民「上帝之鷹_5zn」的微博：「為梁美芬教授打call，黑暗中的一縷光明。」

總結: 支那人係抵撚死架

多一個朋友好過多一個敵人？
咪撚咁大想頭啦

推1

推2

推3

推4

推5

推6

可以唔認同佢，但要用佢嚟向上面吹風

推7

俾民主佢地肯定會通過武統港、台

死撚哂佢啦

李文亮係唔係黨員？

係
利用佢

回力標

極同音
班支那肯定反轉豬肚就係屎

意*

宜家係唔係報應？

今次嘅災難係唔係佢地多年嚟嘅陋習積埋嘅結果？

自己種嘅惡果係咪可以因爲做返一件正確嘅事就當無數？

咁咪好囉 少件垃圾

班支那捱得過半年再講啦

係 唔撚知做乜勁多人吹奏佢

盡情消費
同環保少女一樣咁用

班支那以為講一兩句
就可以有言論自由？
就可以獨立到？

唔使可憐班支那仔，香港人咁勇敢抗爭班大陸仔就隔岸恥笑，而家佢地終於有報應

就算中國有知識, 有良心既,
都唔會係我地同路人,
如果俾中國人有民主, 有自由, 佢地一樣係想武統香港

信共產黨死全家

咁真係抵撚死
不過我本身都冇同情過佢，以至係任何一個支那人

雖然唔同路，但呢個condom好有用

Rip 冚家剷

死撚埋佢啦 廢物

其實你哋講咁多廢話做咩
我哋唔係要民鬥民 係要對準中共
Trump發表種族歧視嘅言論都比人屌晒鬼啦 識玩一定係對準政權

對咗30年啦

哦 咁你想下一步想點做？
開始民鬥民 晒自己力水？
以為喺到屌人民打晒飛機就贏？

民鬥民用鍵盤打幾隻字
民鬥政權又係用鍵盤打幾隻字
何來晒力水一說

RIP is Okay.

武漢政府：Sorry囉

哦你老母呀，三十年都唔撚work咪即係你個方法冇撚用囉on9仔

話咗
支那狗係反國不反黨 唔好以為係你同一路人

How dare you?

你連呢啲偉論都講得出口
不如解釋埋 對準人民而唔對政權點樣贏

一定要利用

做文宣都有方向有target啦
喺討論區嘈交之後就覺得自己有付出

從來支那人都唔係朋友 WFC佢地既死活

區選唔係要民主黨贏
係要土共仆街

支持李文亮唔係因為佢好
係要令到大陸人
知道共產黨有幾仆街

如果你覺得香港人有對準政權對足三十年 我覺得你真係太大諗頭
before對準政權之前 佢哋夠會屌大陸人 咪又係三十年
講到自己喺網上屌人就係做實事咁

支持黑犬死全家

抵撚死

喂你咁叻快d去感化班支那人啦 係連登講咁多唔晒力水咩？

佢係冚旗狗

支那人對住香港人台灣人就視之為外人，突然愛國。

你太高估佢哋有民主的話沿海省份一定會同內陸窮閪省份分裂，武統條撚咩

業報
支那人沒有一個是無辜的

啲大中華膠又會話「人哋無辜」

屌，你講哂我想講嘅嘢
想民鬥民就去口岸踢喼
想民鬥政權就去中聯辦掟魔法/串聯大陸人反共啦
根本大家都只係出口水，都唔知有乜好拗
只有理論而唔會執行嘅人，無論理論有幾正確都係一個失敗者

邊個話要感化
我邊到有民鬥民 我有target一群人嚟屌？ 屌完再覺得做咗嘢？
最好笑有人連「對咗(政權)30年啦」都講得出 而你覺得冇問題

甘護旗手為國犠牲係光榮黎既...

收皮啦，你自己一廂情願咋，支那狗唔受呀，垃圾
自己on9仲話自己做實事，知唔知醜呀大中華膠

你解答返上面啲問題先啦

而且你傻撚咗？ 我點一廂情願？邊個要同佢哋connect?

搞笑咩 唔通靠香港人自己就會倒台咩
焚化爐嗰單 班支那人都勇武過我哋

米就係

戰略性運用

護旗我都當你大中華膠，撐黑警就一定係抵撚死嘅，撐黑警打市民，最尾俾黑警軟禁死，報應

佢人品係點無所謂
我地要做只係炒作

我地加大佢地矛盾就得

「多個朋友好過多個敵人呀」打完自己唔記得呀，大中華膠，支那狗表示：朋友，不了

咪撚理共諜啦
收水做野

好心你下次睇清楚user name先覆啦

連登仔: 我要Connect Connect Connect 得把口, 唔啱就共謀

係咪唔夠愛黨愛國咋？

#曲

點解支持與唔支持兩極化, 因為真是好多人憎支那人 盡量屈是共謀啦, 更加沒人理一時間要放低仇恨, 不如你講下香港做咩, 唔會令支那人唔會當是陰謀

我屌你老母洗我板
send一次咪夠 send足4次嚟

更正 係5次

品葱好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，屌。

巴打 你今年幾歲？
除咗今次 我就唔撚會再覆你
我唔知你咁樣洗板 其他人會唔會屌鳩你

我支持得言論自由都預咗
實會有人好似藍絲咁on9
唔單止影響到我 仲要影響到其他人
我喺到討論就比人洗板 所以決定完全封鎖

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

對家一樣係別分化和理非同勇武
點解我地唔得？